(非支那) [I/A/PC]『V4:跨界戰』韓國MMORPG超大作(4) 點先可以生產紅石

官網:
FB:

事前登錄緊,前排見個個搵驚玩,琴日巴哈見到依隻好似OK,有無人會衝?
開服開始玩，暫時玩法:

每日必做:
1.討伐地區
2. 同伴採集 練藥水用材料
3. 打區域BOSS
4. 打齊夢幻縫隙
5. 訓較就開住機掛藥水材料。

賺金幣:
聽人講刷惡魔的嘆息，不過我未試過。

集思廣益，有無其他更有效嘅玩法?

暫時聚腳地 米2

歡迎大家齊齊黎米2

搶左1001 ...SORRY

我之前刷少3，一日搵到3000至4000石，而家就少左，多數去摸下紫王，我個公會係出紫裝，有去摸嘅都有寶石分

我果個19會...無...乜撚都無.......
垃圾 7LV 會.....有無大D 既會可以轉?

我少3 每個掛足2.5當打碎片
依家全身都紫靈魂石準備上傳說

早幾日見到巴打係米4次元掛機

米4好多大會都收緊人

有冇伊1

點分石？

有去打嘅平分，吸寶嘅分多1分

我好似過左去殺人

做咩7原恩哥離開左7原既

隨便殺，唔好殺我就得

沖+10戒

無公會易沖D

新手玩

想game消唔消時間？
係咪都係用模擬器玩多

呢隻game好消時間，一日24小時都唔夠用

知唔知更新完係咪會冇左28日登入活動？我先玩得2個星期

新登入 係紫伴

唔打王 唔打架 好輕鬆

有Pc version

咁我咪冇左紫鞋

應該所有簽到都係跟新角色簽到完28日先轉新

交易所係跨服定自己ser

跨服既話
收斧士紫裝
裝備1800 武器3000

自己ser架

唔該晒大佬
咁米2
收斧士紫裝
裝備1800 武器3000

米2 d紫裝咁平

米2斧士差唔多 最多500鑽+-
不過個價更新完產出量多左仲會再低d
個d 5000鑽話賣件甲比我
仲要講到好似好抵咁
去交易所睇一睇仲高過歷史最高價

等下啦，隻game咁少人玩，紫裝一定好快跌

延到12半係咪即一開機就要飛世王

Ios係咪未有更新檔？

一係打世界，一係紫王

又delay
派返3枝果汁先啦

30000枝

垃圾公司

係咪ios更新上唔切架所以delay?

係啦 唔駛估

咩名 驚真係殺錯

點解可以咁垃圾

唔係好清楚d game通常係幾時交d patch俾app store審批，點解成日d game都會係上唔切架而要delay

間公司真係垃圾，本身隻game算ok ,但比nexon玩死左

其實係中國垃圾

疫情搞到Ios審批慢左

會唔會隨時今日我都冇得玩

我

好耐未見過一隻game要維修半日

執未

好期待補償會係乜撚野垃圾
多50支祝福水 定 多50個食物 定 多50個刻印石

估計係5支水，5個便當，10萬金幣

5枝中綠水，10個便當，100個刻印石

佢係IOS上架果到要時間

我試過nexon維15粒鐘

其實唔係可以放定個更新比IOS做審批咩

又係nexon,今次呢鑊又唔知有幾多人退坑

就係唔撚想知做乜狗
明知IOS要時間整
垃撚圾 呢架搞到全村人係到等IOS

關唔關好多人課左金係apple刷退事，我公會都有幾個刷退，好似可以拎返一半錢

個ac有無ban左?

咁做法其實預左棄game，不過佢棄game前10鑽放紫裝比大家搶

買左有無手尾跟

唔知呀，不過最後4件紫裝比工作室搶左，有個工作室仲係世頻放

ios 有得update了

屌

工作室有人長mon交易所

HEHE 688一套紫裝
交易所個班傻仔仲想4000賣武器 盔甲

垃圾google好難退款
想退坑拎返少少錢都唔得

比普通紫差少少
都仲有價既,暫時

有無數值睇

沒買唔知
但佢禮包既描述寫左係比布雷蘭系列差

最多去到加5

都唔止少少
不過多個孔都抵

但平好多，我個ser紫武去到6000至7000石

武器個價應該托得住
防具就應該大幅趺

屌 我個直頭冇人放紫武 屌你老尾 長期劍士得手同腳 on99 我都諗緊買唔買

想玩抽嘅就買平果個睇下自己好唔好運

紫武都會跌，好多高手都齊紫裝唔，佢地追緊係修溫利果d，小課都唔課嘅就算跌到2000石一件都係買唔起

電腦 用視窗模式冇反應既

件紫裝最多+5 仲要能力咁差

如果我諗住課到6千twd抽 布蘭果個武呢

想問.....開左SER 未?

比新手買，又有3600石係咁啦

叫做好過藍裝

新玩好過課208果個新手禮包

認真 佢後面個商人2 正常冇課有咩可能去到30萬戰 咪撚玩啦 課左依家上唔上到廿萬都成問題

多幾個星期 無課都可能有30萬

如果刻印石可以合成做高級刻印石就好
儲埋幾萬粒刻印石而家都冇用

可以喎 一百合一

而家先知

大家課左未

其實玩耐少少都有已經紫手套/鞋, 得3件裝好似唔太抵

計埋入面送比你既石用50萬金幣
一件紫都沒既話買都OK,
如果有2,3件紫裝用緊就唔多值得買
呢堆始終係紫裝入面能力最低,遲早要換
同埋沒得賣番出去

其實都平有3600寶石，不過新地圖出，去刷寶石好過

唔夠戰力..
得12萬 連商人1既兵仔都唔夠打
主線打d兵仔係幾十血百幾血咁扣

新地圖d藍王好易出紫裝

但超難打呢

應該要20萬戰先打到最廢果幾隻

新手 想小課幾千 應該點樣投資好

直接課紅石同人收紫裝 勸你唔好抽野

買紫新手裝成set 買左先

直接用到？

8591?

$688 3600紅寶，50萬錢
加成身紫裝
雖然呢set 紫裝日後都要換，因為能力比其他紫差
但都算ok 抵玩，前提係你真係唔係玩左好耐時間

更正番先,係送5件紫
唔包飾物

幾千直接買帳號好過，幾千買到有紫騎紫寵加5至6件紫裝嘅帳號啦

呢個裝外表係藍裝樣，如果唔介意可以頂到修利溫果d先轉

睇睇先

姐係可以唔洗買住？靚仔最重要

紫裝開始量產，等多一星期應該2000石左右有

明白
定係我體驗下隻game耐d 直接買ac算

咁都OK既
好過你貨左幾千蚊要脫坑都難脫

我見8591 6000蚊左右 16萬戰 佢地課左幾多到 想參考吓

無錯，幾千蚊買到前20嘅帳號啦，齊紫騎紫寵，自己抽紫騎同紫寵好運都要2千啦

幾時post，16萬戰力唔值咁貴，我隻法師課左6舊水，有紫騎紫寵，5件紫裝，18萬戰，但呢隻應該都淨係放左2千內

一日玩幾耐
我依家係咪有排追進度

我覺得要睇埋佢係咩SER
始終有D SER內戰得勁,王比人包哂想打都沒得打
咁比你20萬戰得黎平D都沒意思

呢隻GAME掛機程度好高,你都要預左唔玩果陣開PC掛係度

之前一日掛20個鍾，1個鍾打世界boss, 1個鍾刷寶石，2個鍾刷王，掛機時間係最多

呢個真，要買就買米2嘅

但係有20萬戰都有幾件紫裝

今日我地打最廢果隻15萬紫王，一野出3件紫裝

我得15. 3萬戰 已經係咁升收集
唔知點解咁低.. 同伴又得3藍
寵仲用緊藍 抽極都冇 好黑

我同伙有5藍，不過有2隻係重複，之前抽左1萬石嘅寵，最黎後合左隻波瑪，有冇做今日新任務，會加差唔多2萬戰力

打到第5章隻王唔夠打

我都係打到第5章，你有幾多粒紫石?

9粒
但我得4件紫
飾品仲用緊榮耀

所以我唔明點解戰力同你差咁遠😭

我5件紫，飾品果2件等公會打

我整左10粒石，收集做左140/696,好多都未整

唔通差一件紫差咁遠？
我紫騎藍寵3藍同伴
不過我收集101/696....

紫寵應該多2千戰力，收集果廢度可能差8千左右，紫裝應該差3千左右，加上我賦魔有10件係max

咁可能真係咁樣差左3萬戰...
收集好難做

做左榮耀加7先，之後就榮譽果d加6，而家搞緊榮耀加8

我榮譽成日爆.. 做唔到
榮耀反而做到＋9

你地d裝係大部分買翻黎自己升 直接係打怪慢慢刷？

我好多怪物調查都未完成，刷完沙漠同火山，應該又會多幾千，遲下有紫斗篷就爽

有時會買，有時就刷，睇下果排搵唔搵到寶石

你靈魂石係咪全40紫色？ 升埋一粒要成9百幾粒碎片
你打咩刷翻黎 騎1騎2你都有keep住打？

原來 米2同米5 係唔同 我以為係分流

有咁多戰咩
紫腰我都未有

米2 多唔多香港人

人在卡1

打到做斗篷嘅書就可以做到不過職業係隨機，我公會霸晒d王，加上我公會唔多人玩法師

多到爆

未，得10粒紫，而家好易升，有寶石去交易所買就得

我每次都打到王
但冇出過紫
加上伊1內戰到pk

米2新手

韓服係米有公會戰?

隻game改唔改到名

改唔到

唔知之後會唔會出卷改名

卡1

要新地圖嘅藍王先易出

商人1 19萬果邊d 紅王 我打一個鐘打到25粒漆黑靈魂石

你幾戰，我打得好慢 先得6粒

21

唔怪得我17萬打得勁辛苦

我間中都要食瞬水

自用定諗住賣

賣都冇咩人收
自用算

昨日我打左8粒，1粒100放左，而家新地圖藍王勁易出紫裝

我果邊冇人買

件新裝藍水晶，我昨日打左件，1500石賣左

D裝有無得過來另一隻ac

你地有冇卡主線
第4章最尾果隻王一下打二三千血 係咁係5百水都唔打

卡左係7-5-5，第4章隻王我用秒水先過到，用左好似20至30支

你幾多戰先 我13萬係咁食5千水都回唔切

18萬幾

啲人賣20萬紅寶石500HKD 係咪真架.....

一個acc. 可以買一次

係邊位買LOL 定係人地HACK翻黎

真係有人信

紫裝大跌價
槍紫手1300都冇人買

米2報到一下先

買完就比官方bam
所以買一次

紫手同紫腳平係因為login 獎勵同主線第六幕多人過左
不過紫裝真係跌多左

討伐瘋狂掉紫

我冇跌過..
我個acc中左毒咁
頭先＋1附魔 用左十本古書都爆

0上1 定 4上5 先
4上5...我廿本都仲係4

古書而家好似難跌左

我打得慢都1日2-3 本到...orz
btw....我地米4 ..係唔係35紅一本.....我sell左幾日...都無人要orz....果個價....
係唔係假架..orz

係1上x

認真
有冇人放米2 acc
你地個個都係米2
我係伊1都想棄 想同你地玩

咁你黑仔d .
我係...0 上4 .....10 本內....
4上5 .....廿本未得....而家+4 都用緊orz

米4邊有35紅，呢排升返d，而家24紅左右

我都想收米2 acc,係米2掛機好安全

你個面有冇課長棄呀 我係伊1好悶

有，但22萬戰，開價4萬5台幣，仲要冇紫同伙

傻傻地 伊1 21萬戰都係賣緊2000$-3000$ HKD

1萬港幣，應該收到25萬戰，因為呢隻game冇人玩，我個ser第一有金騎同金寵戰力30萬都話佢個號放3萬都未必有人要

我收都係收2000$左右 但起碼過20萬戰吧

我公會有人收左隻排第3嘅，有幾隻紫騎同紫寵，齊晒紫同伙，好似用左4萬7台幣收

差唔多 如果20萬戰左右 真係2000$左右
睇下你地個ser有冇人放

買米2好過啦

一係我升到20萬戰我放比你，我轉去米2

咁搵下有冇人放米2 一齊閃

而家我差腰帶同頸鏈未係紫，斗篷都紫裝啦

我唔好講紫
連附魔都未搞好

我都係得10件max,有4件卡左係魔力4

我卡住係1-2

我有件4上max,用左76本古書

多唔多女玩

我70本 4上唔到5

你果個係咩see

Ser

兩萬賣既話都抵 金騎金寵 你抽紫既石都唔至呢個數

米4，佢咁講炸，佢唔會賣啦，佢用左30萬台幣

18萬戰賣到幾錢?

算少 我公會有個28萬戰 用左50幾萬台幣都冇金

我應該等隻game開發到咁上下先 等佢出埋刺客再收ac都唔遲 始終隻game開左冇耐 好多資源都要靠班課長開發 過翻兩三個月 再少d人流既話 d ac應該仲平

有冇紫騎同紫寵?

過多排沒人玩你買acc. 玩都沒咩樂趣

呢個真，隻game marketing 做得好差，開左1個月就無咩人流，搞到我都唔想再課

我都等緊收
想同你地同ser
我係伊1好悶

係台服垃撚圾姐 隻game係韓國keep住好hit 仲係咁開新ser 已經出埋金書 金裝 3個洞比你裝石

咪又係自動打怪同打交

根本係天堂m既 ue4版 所以冇乜人玩

隻game一少人玩就會好悶，好似而咁次元5王大家打快左，呢排都冇交打

隻game重點其實係去人地ser搶王，互打

依家唔課lu
遲下試劍靈咩環境先

係伊ser好慘

正常既 我都想試劍靈咩料
我覺得v4運氣好 真係小課都ok
但運氣差 真係要有課到有既決心

2騎1寵2同

如果試，一齊去同一個服試

所以而家收ac, 不如轉新game, 除非真係好鍾意v4

好 開ser我會入連登問你

淨係呢紫騎紫寵同2紫同伙，應該都值2千至3千嘅，反而紫裝而家唔值錢

其實如果1500$ 我會收
不過睇咩ser
夠我玩好耐

我個acc課得唔算多 800$左右

我課左6百蚊蚊，最衰係Facebook 帳號，如果唔係嘅話我真係想放

我放緊呀 我諗住放600$
我空心Google acc

睇日版隻劍靈試玩 好似一般般 係班台仔吹大左

睇落差過當年天2革
不過試左先

韓國game都應該係刷裝之後pvp

其實我覺得v4幾好玩
係自己太黑仔 唔敢課
我依刻其實好想收隻紫騎紫寵去番你地ser玩 如果你地未棄

似天堂2 革命 只係多左兼容pc

我玩米3 架

米3有冇人棄放acc

好似好少人賣帳

買我帳

你又棄?

玩一世

但合唔到金龍 唔開心

試左幾次?

我有你一半咁勁就好
我係伊服都聽過你大名

有朋友米二棄game 幫出post

紫騎 紫寵13萬戰力

單刷次6紫王cls

柯南巴caring晒成個米2同米4

想問點解3王D痕跡咁平?
2紅寶1舊,
就算1王而家都仲要8紅寶
佢易跌D?

3王多啲人參與到, 所以痕跡供應多啲, 個價自然低
1,2王太少血, 一出就會死, 就算俾你轉到ser, 第個ser嗰隻已經死咗
3王多血少少, 夠頂耐少少等人轉ser/打完1,2王嚟到可以吸一兩粒痕跡
同埋2王個圖有鎖ser, 通常得兩個ser你可以入到去, 3王個圖就冇鎖ser

依到仲有邊個玩米2 有d性趣

大把啦

下 我咁廢有咩好講

幃恩勁咁多

我地公會有個160萬台

42次

未合到

what？？？

米二係最多人server

咁咪勁灰

我諗平均2萬石先出到1隻紫，44次應該用接近1百萬寶石

但最慘我伊1個acc未放到

放幾百應該有人要，話晒有紫騎

我放700$咋
紫騎 同埋5件紫裝

不過隻game 真係少人玩嘅

可能伊1都冇咩人想玩掛

米4都差唔多，冇晒新人

點解附魔書個價會升返?

因為掉落低左好多

而家刷1個鐘得15本，之前有接近30本，少左一半

我個ser d技書而家升左好多

改左紅點 唔掉咁濟

打左成千隻紅點 0本

改左之後頭2日我出左5本，不過全部平價放比公會嘅人，直到星期六開始就冇出

刷怪d裝 有無得自動放入去叫潛力到
掛幾知鐘就滿包

刷少女2，3？
我刷個時好多人掙紅點 最多都只係試過4本

設定有得較只執高級（綠色）以上既裝

較左再掛機就唔會爆包

Thx bro

一日打刻印石 打哂d地圖 要幾耐

係呀，試過朝上6點起身刷2個半鍾 刷左70本古書同4本技書，果陣一本古書仲有40石，2個半鐘就賺左5000石

有沒人用PC版玩
NEXON個啟動器每次重新開機都會開唔到?
要重新安裝先得

幾多戰先做得到呢樣野??

依d要叫公會一齊打 基本23萬就擋到22萬隻藍王 但要狂爆水

而家我日日掛機算，有時跟公會去食下王，等新game算，隻game玩到好悶

依排好似少左打架
個個掛住打王

一黎大家打次王王快左，二黎少左人玩，日日都有人退坑，但又無咩新人玩

從來沒我份，淨係打到嘆息

無課微課少課沒咩生存空間自然沒咩人玩
通常打機一係用錢玩升得快,一係用時間搭夠慢慢肝
但而家想用時間搭夠都唔得,火山區紫王沒裝出,成日記時間去打都開始唔知為咩。
少女123又沒野跌
世王首名保證出紫裝就更低能...
高原你唔係重課而家唔駛諗
大部份玩家而家都去到戰力樽頸位,都唔知想做咩好

隻game如果唔係排頭30內好難玩，區域boss拎唔到藍磨石已經差人好遠

所以一開服差距唔大，仲易升果陣還ok
而家d 問題開始浮現，睇佢過唔過到呢關

其實隻game好大鑊，人流每日減少，工作室多過活人 ，而家少左好多人課金，就咁睇隻game 應該未必捱到1年，可以1年內就汁

1年會唔會太長
都係果句，無課微課少課打到無癮咪走囉
高原先打到紫，但要有紫先打到高原，即都要課番唔少
想肝落去慢慢升但沒野跌，叫人點頂

應該之後合ser,隻game 而家世頻好靜, 所以諗定下隻game啦，諗住試下劍靈

玩左4日 卡左係 23,000戰力

比我就hea玩算，等多幾日玩劍靈啦，除非對呢隻game有愛，咁就直接買acc好過

apple唔俾退錢?

都係

其實劍靈同呢隻好似？
點解成日講佢？？？

同埋輕課想課都唔知有咩好課
抽嘢：三百抽先一紫，唔使預輕課

5件紫裝：先唔講外觀係藍裝，其實計埋送嗰兩件，買咗依個包先等於多三個靈魂石位，但輕課除非好好彩，唔係都應該唔會有咁多紫靈魂石，咁不如用住藍裝先，等紫裝降價，到時刷齊紫靈魂石再做/收

結論就係得208 2400石/208戒指包值得買下

因為劍靈就出，無選擇下咪試下劍靈

而家先課，不如買ac,我有信心而家可以1千蚊可以買到有紫騎紫寵，齊5至6件紫裝，20萬up戰力嘅ac

咁有咩好玩？

我會試下劍靈

隻game就應該唔會執 韓國好hit
但台服個ser就好撚快會執 開左一個月得咁既人流 基本上應該唔會有人玩 一來好撚多工作室搵食 二黎 新ser岩岩開始好多資源都係優先比課左既人拎左先 無課果班就算點肝都追唔到中課以上既人除非你好歐你係咁賣紫裝 但其實都唔會維持得耐 隻game個食水原理同天堂m一尻樣
劍靈就真係一般 最緊要係個畫質真係唔及v4

先唔講劍靈好唔好先，不過有新game就點都會搶走批人，v4隻game其實幾悶下，呢隻game缺乏玩家之間合作，99%時間都係個人打怪，加上工作室問題，呢隻game基本上玩完

未換game 係因為 未有game 換者

隻驚最好玩係誇服打交 如果你本身個公會係自閉型剩係留係自己SER農自然會覺得隻驚好悶 我地每日世王紫王都打交打唔停 剩係係自己SER農既無野好玩 衰過玩動森

兩隻應該 性質唔同 劍靈可能有pvp /小支線 頂盡冇得直接禁一個制就做晒所有 但過多一個月再睇個人流就知分別大唔大 其實佢開左日服 你去youtube搵下 已經有個台仔升到百幾

都係試下炸，黎緊都冇咩好game

我有續戰力同exp個月卡
即係180$一個月 當支持下

自動打怪同做任 本身就係on9既事情
如果CS同LOL 自動出技打人/爆頭射人 你會唔會玩?

比喻都搵個好少少呀大佬

我課過1次exp月卡, 想棄game了

自動打怪同做任唔on9, 問題係隻game 賣點係跨服PVP, 但而家每個服人流都好少，pvp果陣都係等幾十人

pvp 同時幾十人其實已經好多 之前最多應該係世王排名爭奪戰全個米服 齊哂果度幾百人係火山沙漠度打 然後呢幾日開左新map靜返d係因為個個拓荒打新王 穩左自己屋企先可以去人地屋企玩架

我覺得跨界PVP既戰力需求好高,所以我一直沒打過
因為你就咁睇比較難睇得出佢幾多戰力

人多跟公會去打交要自己認名 無人叫你走去大佬戰場度 我廿幾萬戰都係被35萬大佬摸3秒就死左 去組隊打返d差唔多或者高你3－4萬戰都夠打既

算少啦 ，一隻出左1個月嘅新game幾個ser加埋先幾十人,我個ser世頻已經靜左好多

咩工會咁癲

睇咩ser 同埋通常吹水都係自己公會吹啦 點會拎世頻做比較 世頻唔係賣野唔係打大交不嬲都係得果幾個人9up
人數上既話打交先見到活人 我總唔信有人會多開黎打交 平時睇打紫王打世王普6果d個人數先係活躍+中上戰力總和 就算真係有幾百人俾你一個服剩係火山加雪原都唔夠位俾人農啦

我課下當支持

好多ser都係頭果幾個公會包晒

我個到得頭一個包晒..

睇黎你果邊係一個公會獨大

米2 好好玩

呢隻緊係啦，不過其他藍王，20萬戰左右都坦到

呢隻紫2，我果邊32萬戰嘅槍手都坦唔到

藍王都包 通常見到人地開打左就去搵下隻

係呀 不過一埋身摸 就比人打死

第一水打左就會知下轉幾時出，所以普通人好難打到

藍王埋身摸抵被人打死wo

If you can’t beat them, join them

得

我290000 坦佢 食600枝閃水

但我果邊又真係坦唔到，先要搵你地幫手

係你先手 都會比課長打死

而家搞到要打番自己服既報時仔

好好地唔得既

想收米2 acc

米2而家好多花生食添

放親個d acc都貴到hihi

火山紫王已經沒跟....
想問而家仲有沒火山王會出紫裝???

跟足兩日 見過出過兩件咁大把

不過賣嘆息賣到有1000石

呢排雪原D課長用水多左,嘆息D價升番~
2日2件真係屌出聲..

紫裝跌左 嘆息升左 勤力既都仲可以上到樓既

米2 7原罪做咩比人post左係巴哈

有d人永遠當你坦王係應份要比佢打埋
唔比就屌鳩你包王 要殺人

不過而家課長日日刷裝，每日都賺幾萬石，好似少人左課金，好想知隻game下一步會出咩呃錢野

本身每個星期週包都好多人會買 68蚊抽野果D 仲有佢D靈魂石禮包果D全部都抵買 佢唔抵既係得抽野 所以KEEP住小課都會一士有石投入返個市場
同埋呢件廢紫黎 韓服已經係新手裝咁 刺客創角送你一套+7

佢今次d新禮包都好伏，1隻藍野加10抽要3舊水，台服分分鐘要+9先有人重玩

唔知台服仲捱唔捱到韓服既進度
我係伊1捱唔到
有冇米服賣acc收留me

靈魂石OK 既 78蚊商1週包都唔錯 358就算啦 自選俾我選4次10連都話 各10次不了

咪同米一既N號一樣囉 不過N號收左皮LU

去咗玩奇幻?
咁米1走淨幾多活人?

8591好多退坑帳號賣

玩到好累

今次到自己平放 $1000

lv70騎 15萬戰力

紫騎 紫寵 藍伴

英雄正方石x7

+9戒指

後日可以轉角色外型

米二 server

千両=美心=藍店
唔幫襯

同應該都唔值$1000

最多值500，有冇人接收米4法師，21.4戰力 齊紫騎紫寵，7件紫裝，想退坑了

就係果兩隻紫 每隻250其他都唔值錢
本身都想想地退 岩岩手痕掃左40件特性裝開 開左紫特性石 即刻打消左念頭

我本來都想退，但岩岩手痕抽同伙都沖件紫裝，之後就決定退坑 ，知唔知Facebook 綁定有冇得解返，隻野我會免費放出黎

試下連nexon, 綁google既話再連nexon 可以係nexon到轉email, facebook就唔知

thx, 睇下有冇巴打想接手先

個個都退等班重課玩埋佢

差唔多啦， 而家d game係幾個月課仔，呢隻玩悶就玩下隻

巴打幾戰?，黎緊轉服定轉新game?

劍靈都係試下，當初都係比v4畫面吸引左，但真係好悶同幾辛苦下，劍靈升lv好似好快，應該輕鬆d

其實悶係應該冇fd一齊玩 我反而覺得v4好玩 可能畫面靚 又有pc support..
只係見好價 賣左佢 收番隻雙紫acc仲好過 反正長遠睇 仲會開新職

我個公會都唔錯，初頭日刷夜刷紫裝係幾爽，不過個時間表由火山次元火山紫王，再去雪山紫王同藍王，刷左1星期就覺得有d悶

係咪因為太和平 冇交打
依隻game係要打交

都係，因為而家次5隻世界boss打得快左，再加上d人又不停退坑，所以少左打架

本身我都想等劍靈 但可能比v4 d畫面搞到要求高左

畫面的確係靚，但無人流果下大鑊，最搞笑係v4昨日有條廣告片，條廣告片個YouTuber抽左好似幾萬鑽都冇紫野，比我見到都唔想玩，所以隻marketing 真係做得好差

其實我諗劍靈抽野同v4冇咩分別

隻隻手遊抽野都係伏，不過起碼隻game要多人玩先，1個月都得返咁嘅人流，再隔多排真係不敢想像

睇黎你個面好靜
我個面伊1其實仲係好熱鬧 日日打交
只係我見好價賣 想搵隻雙紫號

世頻開始好靜，你本身果ac係咪隻紫?

我得黑暗馬紫騎 藍寵 4藍伴
抽極都冇 已經賣左好多野變石抽
都冇

我紫騎紫寵，7藍伴，但2隻重複，早幾日又沖爆左2隻紫耳，而家比左個fd接手，佢玩唔岩就放，睇下放唔放到2千

如果你個acc係伊1可能得
但你講到你個ser冇乜人
其實伊2都退左好多人
我去2服次元竟然冇乜人打次元王
仲要伊1 carry

咁我果邊未去到咁嘅

不過我而家都收唔到岩心水既acc

收唔到嘅咪等弓手，應該好快有，韓服果弓手同刺客勁過現有嘅職業

係 不過我驚出個時d雙紫會貴番

我放棄收acc了
到時劍靈如果分ser.. 我一定同你一齊玩
試下冇壞

隻game衰在將所有mmo缺點放哂落同一隻game度
梗係玩唔耐 個幾月貨仔算係咁啦
仲要明知自己個機率set到咁閪都仲要搵土豪文老爹做宣傳
間接自暴其短
炒撚咗個marketing佢啦

見到文老爹條廣告片真係笑左

倒自己米
明知文老爹一定會課哂所有禮包黎抽嘢

見到下面d留言真係笑左，不過隻game真係搵左好多YouTuber賣廣告，但都係焗唔到人氣

隻game除咗畫質，基本上係冇吸引力
土豪式衝裝，金紫騎寵同天堂m個紅變金變一樣
一隻好game想耐玩度高係要比普通玩家有個錯覺可以跟到課長們步伐(當然只係錯覺，好聽d叫唔課都玩到落去)
普通玩家玩唔耐，冇人比課長屌打又點會再有人玩

應該唔會，隻game冇新人玩, d野我覺得只會越平

鬥課金，零技術需求
唔係食正呢排WFH我諗人數少多一半

咁著重pvp 竟然連碌都冇得碌
電話mmo真係得黑沙m係好玩
其他都係垃圾速食game

呢個係其一啦，不過最主要隻game真係好悶同工作室真係好多，加上又冇新人加入，開始有單機game feel

之前隻ro手遊都正，起碼職業間係互補，有坦有補，v4組隊互動果下就零，呢個都係致命死因

講起pvp仲嬲，賣pvp但打交都係唔駛技術
黑沙m裝屎都可以避技可以睇時機打一波
呢隻pvp就2個人行埋互劈，邊個俾錢多就贏

呢隻game唯一優點就係唔課都賺到寶石，不過遊戲性真係唔高

文老爹係咪咪想v4執，岩岩又出左條新廣告片

又幾萬石爆死
留名等睇聽日再倒米

棄完v4後，而家我變左反v4，棄完後每日輕鬆好多

慘
第4個POST已經沒人討論

而家算好，多1星期應該比劍靈完美ko,韓國v4好似已經唔知劍靈黎，你再睇下v4同劍靈嘅Facebook 玩家group人數，劍靈未開服都已經多成倍人

賣紫騎紫寵帳連5件紫裝

隻驚太伏又悶，咪冇人講

重課果班好慘，課左隻冇人玩嘅game

吹水都係係game吹
同埋見你日日唱淡屌鬼都廢事留言

又未去到咁慘既
其實伊1都仲係好多人玩...

終於有人講

得60000戰 係咪唔洗打王

賣左帳
但玩米3 既小心史萊姆依個垃圾公會
你地戰力威脅到佢既就會針對你
作d理由攪解你會公會

吓 我見佢地公會好好人喎，唔似斧頭幫想包王清場唔俾人打

門面野信到十足
不過我都冇玩啦
睇下你地幾時奶野

史萊姆 次元王唔夠搶傷害就直接開紅打人
你地咪慢慢撐
遲下燒到你地身上

終於見到有人放金龍ac 米5微笑

米3土地公個帳賣左未，早排見佢係Facebook 放10萬台幣

米3土地公放左好耐啦

唔知
你係咪等緊劍靈？

係呀，試下劍靈

佢係咪合左幾次就出金龍

條友都幾撚歐 得3隻紫騎都合到金龍 我仲以為默認左抽唔齊全紫唔會上到金

14號先開 依家冇野好玩

呢排玩返FF7, 之前都未玩

一次

佢合個時話一次合唔到就棄

點知合完都係棄

傷女王話老婆有左
唔打機

你地跟佢一齊走？

痴撚線咩運黎

係 佢都好意外
咁佢唔玩 我都賣帳算

我試完劍靈唔岩玩既
就買個米2帳過黎同你地玩

劍靈 畫面頂唔緊

唔差過天2革我都接受到

同埋佢個版本舊日韓咁多

好慘下

最舊個版本開始？

係

一出黎有召喚就可能都玩下

明知後開召喚仲玩

唔想虐待自己

你地開緊戰？

有幾多人棄左啦 米一個皇朝真係垃圾公會

點解咁講

咩事

米一 + 鬧皇朝 = N房仔

笑左 你自己睇番我係呢個POST講咩啦
班N號仔係咁係LIHKG屈人 係我係到講番個事實出黎

當我唔玩先講

有無刷錢快既方法？

錢唯一方法係課金，去交易所買嘆息

倒米

賣米二帳 二十萬戰槍手紫騎寵同伴

How much
有興趣

賣米2雙紫騎雙紫寵雙紫伴ac , 但冇格里芬

[member]啱先賣左比個台仔4千港紙:-( sorry [/member]

靜到得返賣ac
過2日出劍靈即del game

呢game都冇人玩，冇人討論都正常

咁都賣到4千

日日有交打
不知幾精彩

之前都講過 隻驚本身聊天系統做得唔錯 好多野都係驚入面傾 同服事非又未至於擺上黎 誇服打交又唔會擺上黎講俾人知
而家全個米服唔敢講日日 但一星期幾次大交係百幾二百人一齊打

尋晚你地又攪鳩5服

咩呀 米5好人開王 大家一齊打姐 得米3繼續自閉

唔自閉啦 前幾日史來摸米5次6王
最後摸左人地條藍魔石被人打上門守門口見米3出就殺
米5 3條金龍踩場 米3得土地係度低聲下氣 好有型

守門口 唔講仲以為得一個村口 不過3服係柒既 俾人打到上門都唔還拖 3金要搞事除左人地有金龍果1-2 個無人阻到佢殺人搞亂檔 呢幾日見佢自閉唔知米3幾多人頂唔順自閉無聊棄坑姐 唔打交俾你全身加12紫裝又有乜用

出去幫手既都係冇金龍
之後既幾日史來超摺 對住斧頭咁威水 對住微笑就笠水

其實V4係好玩既
但呢架太多ON9仔玩慣左速食無腦傻閪GAME
而且呢隻GAME根本就係ONLINE GAME既
唔可以當佢係手機GAME咁玩 日日都多野做到死
傳統泡菜GAME囉

呢隻game當佢係pc game係ok, 但當佢係手機game就一般，太多野做，又忙又攰

惡人谷如果有香港人都真係幾丟架

有無合五角秘技

聽人講次元門口幾好風水

好 一陣試下

個班仆街再唔quit
以後就算quit左都追住佢黎殺

習慣就好
官方肯定唔會做野

NEXON日常
即係唔做野

成日比惡人谷D人殺

放心 今晚放題報哂仇

爽爆
唔識飛既惡狗

真係幾好風水, 我本身合方形係狂爆, 去咗次元門口就合咗好幾粒方 以後開咩合咩就會特燈去次元門口

我試過連爆

暫時無事 只喺次元門爆過一次 嗰次係有強烈會爆嘅感覺又夾硬升

都市傳說唔升身上嗰粒 同夾雜紅/黃喺易升少少

好撚煩班仆街

爆到而家仲差一粒先全4角.... 5角唔敢想像

唔知劍靈個面點 好似話畫面好差

畫面真係好差，你話係5年前嘅game我都信

我覺得衰撚過以前玩墨香

劏惡狗

改咗送嘅紫無得放倉
差一日

好撚醒 專登陰尻人第6日先維

應該呃咗唔少人開分身

例如 我

唔緊要啦 長遠投資黎
自我安慰

我都會照登入

不過我見過有人再慘啲 用咗鑽開位

ON9官方 都唔係第一次咁撚樣
出既野唔會試過先

佢真係伏咗好多人 重要偷偷地改

有無巴打有興趣收米2 32萬劍 AC

大約幾多

放棄劍靈?

回歸？

玩左2日 發覺唔岩我

諗緊米2定3好

依家米2日日打狗
米3好似平靜d(?

米2歡迎你

班垃圾惡人零晨都ONLINE殺掛機, CLS

1點4點都試過 咁人地唔駛返工燃燒生命打機既豪俾你啦 掛少一晚半晚都係掛少d錢同條氣唔順姐

我買左acc係米2

仲以為你係wingbb

屌王金句好正

唔係啦 我買左安息嘛

原來係美絲

我見米3 有隻32萬劍 賣2萬t

update完無得屌啦
咁鬼準時

幾抵 我而家有d忙
我想賣安息 直接買個再高戰d既打狗

41萬槍手

咩都有 係無金龍！

想賣了 米2騎士有冇巴打有興趣

米237萬騎士放交易所

頂你sell到我去連登唔會比你棄
冇人敢買

好貴

你話騎士唔岩

咁3金。斧要唔要。60萬台

廢過柯南 得37萬戰咋

笑左

好悶呀

我想去轉職 想玩金龍

你咁睇得起我

課到有金龍!!!

尋晚零晨兩點幾先比千山追我幾次殺, 條友好似癲咁

米2 29萬戰騎有冇人收

米2 38萬劍有冇人收

米2 咩事個個退

自爆式推post大法 等緊你入黎米2玩嘛

筆直5k買到咩帳

自爆

幾錢 會唔會天價

成班玩野 最衰柯南

竟然打到紫色奴隸書

做咩 米2既巴打都唔玩啦?

收米2 高戰劍士 留tg

柯南巴，尋日我解鍊金個匠人任等藍王時見到有個七原既又剛好到，佢密我話自己等呢隻藍王等左3日我唔記得佢叫乜名喇，但呢隻藍王我今朝8：10殺左，幫手系你地七原個Line講聲，自己計時間去等啦

想問佢聽日改版入面 裝備轉蛋 係咩嚟

米一不知幾時 和平

等乜撚野藍王等左3日咁好笑

匠人任要殺一隻藍王，其他兩個隻藍王都係好早期d關所以無乜人捕住，但鍊金匠人任隻藍王係普火藍王會有機掉紫裝，通常比人mon住一出就打

果幾隻藍王幾個鍾就出一隻 我記得

你唔捕住又點知上一手幾時殺啫

夢幻無得開紅?

都唔洗捕幾日呀

非常好

同班粉腸係商1商2你眼望我眼咁鬥快搶紅點

應該冇人連續望3個鐘嘅
個隻我好彩啊，訓教掛畀我打到

呢個地圖最岩玩捉e因
出面太大可以周圍走

同班狗鬥貼
睇下邊個好彩

爆左機

新MODE好正 好好玩 但個ser頂唔順爆機

垃圾Server

有無人想收米2帳 騎寵伴裝技都齊紫

一到11點突然全HANG
初頭以為自己電話有事, 點之FB一睇就見超多人一齊炸代理個FB PAGE

果晚我諗3個ser打完大家都幾high 第一次咁大規模以ser打ser形式打 結果完場死ser 真係一盆冷水倒頭冧

未到11點, 大家已經一齊講辛苦晒喇, 好HIGH咁多謝大家, 點知一到11點全世界唔郁 果刻真係正到仆街

屌你 澪

358$ 中金龍

歐洲人可恥

咁快收到風既你

之前合金同伴合左3次都無

睇人地韓仔用左圍起成十幾廿萬港幣都合唔到

台服唔係有幾個都係合左幾次就有咩

大爺合左好多次

我記得有個合1-2次就得

大爺合左好多次... 不過佢好似棄左

話棄就棄

蛋蛋SAD撚到想唔玩

我前後都扔左過3萬落隻game到架

屌 唔好提啦 做比較只會傷心
果個0 根本沒咩點課過金

我咪澪囉

原來係你 岩呀
直接屌 你個仆街仔
搞到我想唔玩

我合金同伴合咁多次都無人可憐我
屌下你話我無咩點課禮包個個星期清，仲未計課黎抽野果d 450抽0紫都試過

你呢架有金龍啦
唔洗人可憐你啦

因為 我係米一都65級架

真

358$ 金龍

話之你之前課左100000

蛋蛋唔玩了

米一因為你正式收皮

賣米一 35萬戰UP 有3紫
賤賣 有意回復TG ID
見到0哥唔想玩了

赤哥?

我叫你聲0哥就差唔多
我呢D垃圾仔

米2
3金
Anyone有興趣？

有
不過買唔起

買唔起X2
BTW, 你戰力差不多多過我一倍

100蚊
最多101

交換玩

籌旗
1. 毅進星 $ 100

毅進星課長

傳聞11 號會合服
想問下米3 同卡3 生態係點？

同米2 伊3合服 佢地服內情況係點

合服更加唔使打商人

合服後我同7原唔知仲係唔係朋友呢

終於合ser, 好事黎

有冇合服後係拉1既公會係呢到

聽講自己服d大佬同其他服傾唔掂 Feel到要內鬥到退坑了

咁先好玩

隻驚唔打交齋bbq悶到震wo

到時照住我

收皮啦 又唔收我

又唔係我話事，叫你開個中女社又唔開

我開你又唔係黎

哭了

雖然只係合併 但都好似閂服咁sad

突然少女123/商12好多人.... 唔好話打紅點, 連掛機都有問題

望住D近戰殺唔到怪好好笑

如果電腦廢到裝唔到佢pc版
係咪連手機版都咪撚玩好
見你地講到要講宵掛機

用手機掛is okay, 其實唔掛都唔大問題.... 而家掛一晚第2朝起身唔係掛掛下唔夠水死左就個包包一早滿左.... 跌唔到裝....

四報日日雙次六buff，正

見到拉2依家咁就好爽

有冇拉5啊

尋晚掛次6瞓.... 點之今朝起身發現比拉5 D人殺左...

啊啊我講錯 SOR9

有冇拉4啊

BTW我尋晚都係掛次6比 拉5 若凌殺=.=
佢尋晚掃圖, 高戰追佢就係咁飛

想掛下機都唔得... 慘

若0 都on9自己殺完人要自己公會咩鍋 仲要話自己比人殺無人理？_？

平時同拉2一齊殺完人又要唔比其他人殺好難姐

仲未執？

俾d老鼠屎搞亂晒隻game
想正正經經打聖物戰都唔得
合完仲悶過之前

true
唔係拉2走出黎比大家屌
一早打緊

出弓手了 大家會唔會重玩

會開一隻玩下, 但唔會重練

最煩訓覺掛唔到次元=.=

大家都唔玩LU
沒人講野

得返掛機.....

聽日一堆射手上場

想轉弓手了

有3金既都有唔小紫板啦
直接轉比弓手用咪OK囉

有隻黑烏玩弓手都勁好多啦

唔係玩緊騎我都轉

我係玩緊騎一陣都開隻弓來玩下先

騎士親生仔 加上我藍技一招10 一招8 唔係好捨得再升過，弓手d野又會勁貴 玩唔起

我成日打到技書但都唔係騎而家都無一招技多過lv5，轉弓無乜心理壓力

垃圾nexon入得未呀

執柒左佢啦
自己垃圾有bug又亂ban
dllm

想知你哋玩咩server

今次ban同上次無雙斬一樣又係Nexon

棄坑啦 平放 有興趣既tg我: lihkg4404
有D咩自己睇啦

攪乜野呀你衝爆晒裝呀？

轉弓手lor，又係一條出路

唔係呀 我係預左放先點
槍裝留黎又無用

棍問呢隻同黑色沙漠有咩唔同
新手想了解下

而家係咩ser多人玩？同埋pay to win？

我地大部份系拉3 SERVER